mpv 好好用

同vlc差不多

但好似順啲

最正可以config default volume

會員編號：#1149
會員註冊日期：2016/11/25
入 LIST 原因：對同路人幸災樂禍。

上述資料更新日期：2020/11/26
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。